{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019374",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "하우스플래터"
    },
    "text": "大田広域市中区大鐘路529番キル341階宣和洞に位置するハウスプラッターは、様々なメニューを提供しています。 フィルターコーヒーは8,000ウォン、アメリカーノは4,500ウォン、ラテは5,000ウォン、フラットホワイトは5,000ウォン、アインシュペナーは6,000ウォン、ピーチツールシーは6,500ウォン、ユズグリーンは6,000ウォン、グレープフルーツクイーンシーは6,000ウォン、梅トマトエイドは6,500ウォン、フェアパンチエイドは6,500ウォン、ライムアップルミントエイドは6,000ウォン、抹茶ラテは6,000ウォン、大麦ラテは5,500ウォン、ミルクティーは6,000ウォン、ハウスグラニータは6,500ウォン、ミルプユペスチュリーは7,000ウォン、アップルシナモンバーンは6,500ウォン、フィナンシエには3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウスプラッターはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハウスプラッターは大田広域市中区大鐘路529番キル341階宣和洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウスプラッターではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ハウスプラッターでは、フィルターコーヒー、アメリカーノ、ラテ、フラットホワイト、アインシュペナー、ピーチツールシー、ユズグリーン、グレープフルーツクイーンシー、梅トマトエイド、フェアパンチエイド、ライムアップルミントエイド、抹茶ラテ、大麦ラテ、ミルクティー、ハウスグラニータ、ミルプユペスチュリー、アップルシナモンバーン、フィナンシエが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィルターコーヒーの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチツールシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチツールシーの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユズグリーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユズグリーンの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツクイーンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツクイーンシーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "梅トマトエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "梅トマトエイドの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フェアパンチエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "フェアパンチエイドの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ライムアップルミントエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ライムアップルミントエイドの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大麦ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "大麦ラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハウスグラニータの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハウスグラニータの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルプユペスチュリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルプユペスチュリーの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンバーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルシナモンバーンの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシエの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシエの値段は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 742
    }
}